<h1 align="center">
  📰<br>Meu Portfólio
</h1>

<h4 align="center">
  Portfólio criado com o intuito de mostrar meus projetos ao decorrer da minha carreira.
</h4>


## 📚 Seções
O site é composto por 5 seções diferentes:

- **Home:** Nele temos um avatar do meu github e um breve apresentação;
- **Sobre mim:** Nessa seção tenho uma descrição dizendo um pouco sobre mim;
- **Projetos:** Apresenta alguns projetos desenvolvidos e com link direto para os respectivos códigos no GitHub;
- **Serviços:** Exibe através de cards os diferentes serviços em que possuo conhecimentos;
- **Conhecimentos:** Nele apresentamos meus conhecimentos em algumas linguagens como o foco no front-end;

---

## 💼 Tecnologias utilizadas
Para o desenvolvimento deste site utilizei as seguintes tecnologias:

- HTML;
- Sass;
- JavaScript;

---

## 📌 Melhorias
O site ainda está em desenvolvimento e as próximas atualizações serão voltadas nas seguintes tarefas:

- Colocar projetos;
- Seção de contato;

---

## 🦄 Autor<br>
<table>
  <tr>
    <td align="center">
      <a href="https://github.com/flupynho">
        <img src="https://avatars.githubusercontent.com/u/73322544" width="100px;" alt="Foto do Iuri Silva no GitHub"/><br>
        <sub>
          <b>Felippe Santos</b>
        </sub>
      </a>
    </td>
  </tr>
</table>

## 🌈 Contribuidores<br>
<table>
  <tr>
    <td align="center">
      <a href="https://github.com/iuricode">
        <img src="https://avatars3.githubusercontent.com/u/31936044" width="100px;" alt="Foto do Iuri Silva no GitHub"/><br>
        <sub>
          <b>Iuri Silva</b>
        </sub>
      </a>
    </td>
  </tr>
</table>
